我真係好中意食炸野嫁 又有得食炸野好開心！！！！

^_^

燒肉好食啲

7upper

最鍾意食羊肉

辛束杀殳食畏犭句

餵你

定食8?

你點知下午茶餐有七折

呀b 至愛

點解

佢話後面綠色個啲草

定食8係好嘢嚟